消息指本港新增約85宗新型肺炎確診個案 累計6039宗確診個案

消息指，本港新增約85宗新型肺炎確診個案。

本港昨日新增92宗確診，截至昨日累計6039宗確診個案。